個個都係度講iPhone 今期有啲咩咁好？

流亡海外既手足連屋都無得住啊！

Uber救護車《Nobody Cares》
***內有「流學生」錄音

離開不等於自由。

身在海外的「流學生」已經是一個沒有身份的人，在地球的另一邊，在一個無依無靠的城市中，面對著因為沒有身份而引起的種種麻煩。

我們依照會陪伴他們左右。

因此，我們希望成立「香港人-同鄉會」
「同香會」主要為建立在外地的香港人網絡，提供助學金予優秀「流學生」協助身陷窘境的香港人盡快適應當地生活而設立。
——————————————————
續上一次的《致同路人的勒索信》，
有不少手足反映patreon的門檻太高，希望我們能夠推出一次性自由定價的籌款方式。因此，我們商討後決定同時推出眾籌平台(gogetfund)作為其中一個眾籌渠道。

希望10月23號前可以在眾籌平台 gogetfunding上眾籌一筆資金，作為我們第一階段營運的起動資金。
（同時是否休台的決定會順延七日，至10月23號。）

Uber救護車團隊及云云抗爭者中的一個Nobody上
I am Nobody,
We are Nobody,
Nobody, I don’t know.

👇🏻👇🏻支持「香港人-同香會」支援「流學生」計劃👇🏻👇🏻
Gogetfunding - 一次性付款

****請另外使用瀏覽器開啟連結

Patreon - 月費支持

#記得睇到最後
#請分享比每一個仲堅持緊嘅手足
#SUPPORT_HKUA
#Nobodycares
———————————————
Facebook